# Spotifyanalyse

lager liste over dine mest spilte artister og mest spilte sanger fra en viss periode.

![skjermbilde](skjermbilde.png)

## hvordan bruke

last ned spotifydataen din fra spotify

legg inn StreamingHistory.json-filen(e) i src/historikk

start vha. `npm i && npm start`

